港鐵閘唔可以爆!! 唔係個畫面同白衣人一樣!!!

唔係要阻止前線勇武![/red]
但係大家都好記得呢個畫面

事實上好多外國傳媒講起721都有呢個畫面
如果今次變成黑衣人拉閘，一定俾人大造文章!!

況且，就算衝左入去，入面都有大批popo等緊!
係無撚用!

幫手推俾前線!!
前線決定!

推

P牌推唔到請幫推!

講得前線決定
咁你就收嗲啦

真 小心

俾意見都唔得?屌你啦

白衣人衰咩你都未知就開post?

文宣最講求係畫面
好多人都唔會理啲人做過啲咩
但係圖像畫面就入哂腦
721 白衫恐襲無差別攻擊
但係爆閘嗰下畫面絕對係好震撼